滴雞精=食緊雞既精子

真係可憐.....

正

你中意嗎

食唔起。。。

可以同人講我吞過

核突

雞子

未食過

蒸雞汁，蒸出精子